車會斷供問題【集思廣益】

咁多位巴打，如果供供下想中途斷供
咁我淨係比埋d尾數，定要比附加費?
利申: 日立車會

做咩咁睇唔開上車會

屌，銀行果時遲遲未覆批唔批
心急上左車會冇耐，銀行先打黎話批
依家想賣車，但牌簿係車會手，想斷供贖番份牌簿

你呢啲叫是早贖會呀話？

日立會係罰剩下期數利息一半

其實我就淨番4個月，供淨大約15000倒
但又唔太想等

剩返既期數，扣幾百蚊，就攪掂

唔該ching

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

打上去問下佢要比幾多錢先，10萬樓下可以比現金，10萬以上就要比本票

黎緊過幾日交埋今個月依期，就供淨$11000。
如果好似上面位ching咁講，要罰一半息，果到都係千零蚊

你呢D叫供斷/ 提早贖會，唔係叫斷供，斷供就等俾人拖車

有冇話過左幾多期可以一次過找清唔洗罰息?
如果提早贖冇得免罰息咁好甘喎，定係你當時息口做到好低俾你

sorry 囉 講錯左

淨係息既話，大約萬3多d
供36個月，每個月息around $370

唔是咁計的 因為Rule of 72

分佈番個利息係前面供多後面供少

你得返4期 基本上息已經供得九九十十

就算有回半息計返都得百幾蚊

計曬手續費應該都要11000找數

你呢個plan 算短，正路48/60 個月plan，過左頭2年就可以選擇找清免收之後息

我26黎架，26供期短d

11000 係計左邊d
包埋果4期供款?

我想表達既係 唔好Expect佢話個息比少一半會有賺

前面期數已經收曬息 依家提早還應該同你照供曬條數一樣

見你前面講話得返萬一左右 你打上去問日立應該都差唔多呢個數

其實你直接問日立啦 佢實要答你贖會要找幾多錢同點做
問清楚有咩手續費同要帶咩文件

佢張收費表大大隻寫明提早還款係收剩下利息嘅一半......

你借銀行P loan 收足添呀